士兵點樣解決性需要？

係咪男士兵同女士兵互相打下友誼波

沖涼四腳蛇

同毒L一樣掛

男士兵同男士兵

駱駝

開鎗

諗起修女個故仔

屌

強姦，當年德蘇戰爭蘇聯去到邊就姦到邊

王異

強姦日本妹

有一位年輕的將軍被分發到邊陲地帶的軍營去鎮守，到任的第一天就看到兩個兵為了一隻駱駝在打架，將軍便問師爺那兩個兵為什麼要打架？

師爺答道：「啟稟將軍，本營四周都是沙漠且營中全是男人，那隻駱駝是士兵們解決性慾的唯一工具。」

將軍聽了大怒，就命令師爺把駱駝關起來，沒有將軍的命令誰也不許開門。

一天晚上，將軍慾火難耐便偷偷地去找師爺要他把駱駝的門打開，將軍進去後抓著駱駝就開始辦事，師爺在一旁看得目瞪口呆，辦完事後將軍一手拉著褲子，很得意地問師爺：「怎麼樣！比起那些兵來，本將軍表現如何？」

師爺答道：「將軍果然不同凡響，不過那些兵都是騎著駱駝去找女人！」

軍妓

咁樣

我作為娘娘有時會send啲圖俾我啲兵仔J

依家文明啲 打仗冇得強姦啦

Child登真係名符其實
唔會有正常答案

㩒錯負評

會放假好似係

叫雞

打飛機囉，唔係要啲防空炮做咩

屌戰俘屎忽